呀！！！！公平咩？！！

成日見到d又矮又毒又柒既仔拖住d可愛妹！
公平咩！！！呀！！！

對唔住囉